不如直接打入禮賓府la

迫林奠出嚟😡垃圾林奠宜加得行出嚟講句廢話有乜用姐

搞香港咪姐係搞自己人 主角係林奠 成件事係林奠搞出嚟

[😪

其實係，搞林鄭可以間接話比啲黑狗知，你地幫緊林鄭做磨心，係出面熱，佢就笠水涼冷氣

佢都唔敢係果個位放tg,佢放我地就扔入去

高官賤 以為出嚟講幾句就叫解釋左

我係狗實果度放